第一次約女出街 食住等 你問我答

約左個絲打去葵廣食野
但佢未到 我又好肚餓
所以食住先

圖呢？

食左咩

靚唔靚

條女知唔知

冇圖

咁係咪貪食

玉子燒

臭雞

貪食蛇呀

靚過你

偷食先岩

但係我真係好肚餓呀嘛

食住等一定會好食d

啲野好唔好食?

個玉子燒係幾好食

樓主幾歲

留名睇樓主今晚自己一個食飽

22

live

樓主咩樣

一陣又同絲打睇戲啦

利申 180 中大男神

其實佢女朋友到左，咪就係右手囉

中上